幫大家發掘下啲遺珠歌曲

我聽左j pop都唔少時間
總覺得係香港大家識黎識去都係個幾個
所以我決定黎幫大家發掘下啲遺珠歌曲
遺珠嘅判定極度主觀 我係假設啲人淨係識米津 aimer 愛繆 yoasobi之類
(夜三家間唔中會出現 因為我好鍾意佢地 特別係真夜中同ヨルシカ)
擺住幾首先
如果大家有興趣嘅話我會落力更多啲

特別講下呢套野好基(2.43op)

而家出現好多歌係夜好性風格

留名先

自從夜好性3隊紅左就好多都係樓主貼果d歌
反而傳統band sound少左好多人留意

2020黎講正歌一定唔少得呢首
堂堂mr.children都係得3m view
都唔夠yoasobi首1st take群青一日多

幾鍾意呢隊

你講得啱 話雖見到yoasobi紅左好開心 但其他音樂就比佢地遮住左
所以我係度share呢啲音樂比大家
btw Mr.children我算比較少聽

更新!

識sumika係因為宅男腐女戀愛很難op

我鍾意佢啲填詞好哲學(?) 會用到烏托邦，監獄，權力呢啲詞語 有興趣可以去睇埋歌詞

下次更會係vaundy同藤井風

輕輕放低

2nd更新!

呢首聽下聽下就自然自己跳舞跳埋一份

個人風格相對強烈 但啱我聽

兩個人我都睇好佢地(雖然我鍾意vaundy多啲)

其實幾慘
依家流行啲搶耳嘅歌
節奏快 電子 吶喊
一冇呢啲原素就好容易俾人忽略

路過擺低兩首先 一首舊一首新

原本諗住下次更就擺DISH// 比你搶先

DISH//我最鍾意始終都係呢隻

3rd 更新

Dish//人地最熟應該都係the first take嘅貓
決定比你地聽下佢地其他歌

偶然聽到嘅歌手 感覺值得更多人認識

號外
vaundy同aimer合作!